呢兩日假期有乜活動

假如 泛民 為入臨立會表忠
勸阻香港人 襯美制個勢出外慶祝。。。